球王要有一人扭轉戰局既能力先可以叫球王

扭左3球喇 唔見？

C朗最勁